黃楚標中學報警指門外罷課同學非法集結 其後警察持盾牌搜學生身

青年反修例關注組常委梁同學表示，今日多間中學的學生都有進行校內罷課，其中教育工作者聯會黃楚標中學打壓罷課，校方致電家長要求接走罷課子女，又要學生有醫學證明才可戴口罩。梁更稱，校方更指在校門外的學生是非法集會將報警處理，其後就有持盾警察到場，對門外學生搜身並曾試圖搶走一名同學的手機，但學生其後追問，校方卻聲稱無報警。

在校門外被警察搜身的教育工作者聯會黃楚標中學賈同學表示，當時門外只有8名學生，見到警察到場感到很驚訝，「無諗過學校真係會咁絕情」，但指警察到場後沒有驅散他們，只對他們稱「你哋可以留喺度，不過勸你哋快啲走」，當時他們亦已逗留兩小時，故決定離開轉往遮打花園的集會。

教聯會

有病

黃楚鏢咪東海花園個位
DBC個濕鳩股東

得8個

推